分手一年多了

原來無左你 好似無哂目標咁
但仲以為係我身邊
發現真係好鍾意你

人地睇落我好似正常咁
但實際個心好似空左咁

抵撚柒死

哈 見有一pair散左成年 開心

分手台唔分手可以做乜？

過來人。時間可以沖淡一切

臨床心理學家mode：去做啲之前一直想做或學嘅嘢，對自己好啲愛多啲自己；慢慢就會發現身邊有更好嘅人等緊你

而家仲有冇同對方聯絡呀？